大家咪撚再回未fact check既Post得唔得?

屌你老味
on9 假post比人推上熱門
真果d見唔撚到
大家其實唔理果d post係最好解決方法
根本唔洗出力屌

人手推到1001